個分入到U但中英文2左點算好？

如果你係b5 2x分但中文2左
我會建議你考慮雙修asso
始終中文都係比較難控制到同冇咁易升grade既科(閱讀唔明就真係唔明
writing一有離題就2)

同埋係風險分散角度
只係讀中文一科既話再炒左就蝕足一年
英文同理啦

而如果你係b5 2x分但英文2左
我建議你真係雙修
asso/hd大把機會學到英文(上堂已經係用英文)
成年浸住英文底自然會好左

比返少少stat大家
中英2上3個比例係2x%
雖然當中一定會有hea既人
但唔好覺得升grade係好容易既事(特別係2222->2既人)

希望大家諗好度好先行動
話哂一年時間值至少十皮
有野想問/知歡迎comment
利申英文2上32017拎3323->2018拎3332

即係個分入唔到u

同埋大家雙修如果想讀polyhd真係要諗清楚
雖然Gpa ~2.9/3就大機會入返Poly yr3 degree
但你yr1就已經讀緊degree year2野
(例如civil hd yr1要讀3大mechanics)
年中唔少人quit
利申讀過一年

冇錯既

Online ocamp

記得第一時間唔好信啲討論區嘅人講嘢先

一定大把人沖出黎話2升3好易

我要與你硬碰，以爆裂的高速肛交。

我有個friend 2咗中英其他都係4所以想retake 一年，佢話就算炒咗嘅話都可以靠今年個分入asso，有咩意見？

咁佢咪蝕左一年
同埋中英都2真心難一齊上返33
我建議asso

唔好雙修呀 你sem2考試期係5月 dse又係4-5月考 你有乜可能handle到兩邊 唔好水人啦樓主
一係就asso 一係就retake

咁唔好彩撞final都冇計
同埋讀左一個sem你自然知自己應該focus係邊

同埋我冇講過雙修=要兩邊都成功
只係比自己揀多條路決定係邊條路上返degree
但當然你如果唔止想retake一科咁緊係唔好讀asso

潛龍兄

潛龍巴

你自修左一年英文先升一個grade

仲有連登特產：一日asso一世asso ,夠實力retake 升u

搵到條啱自己既路，無論retake 定asso都會易好多

呢個真正解，1科都仲可以考慮雙修，講緊係抄reading 個d,writing 抄都唔太建議

中英都炒咪雙修
利申英文2->3 純retake

其實2x 分衰中文真心雙修搏下好
將3成時間放落中文
7成時間放落hd/asso

最後如果retake 到就走
一旦又2咗 asso/hd 都應該過到3

其實雙修最重要講恆心